
                      Como amante de la ciencia ficción reconozco que es difícil encontrar una película de esta temática que no me guste pero esta en particular me ha encantado. Muy bien enlazada la historia para dar sentido al episodio IV: Una nueva esperanza.
        
            